【小說音樂化】YOASOBI 討論區(2)

YOASOBI是由作曲作詞的Ayase及主唱ikura所組成的日本雙人音樂組合，其特色為「將小說音樂化」。部份小說來源為 都是免費觀看的
2020年12月23日NHK宣布YOASOBI將以紅組身份首度紅白出場，並演唱歌曲《向夜晚奔去》，這是首度有藝人未發行實體作品便獲邀登上紅白，亦是YOASOBI電視初登場。

以星野舞夜的小說《タナトスの誘惑》（桑納托斯的誘惑）為原作的第一張單曲（第一章）「夜に駆ける」（向夜晚奔去）出道。
原作小説「タナトスの誘惑」(星野舞夜 著)：

夜に駆ける（向夜晚奔去）

THE HOME TAKE VER

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
原作：夢の雫と星の花 (いしき蒼太)：

あの夢をなぞって（描繪著那場夢）

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
原作：『それでも、ハッピーエンド』(橋爪駿輝 著)：

ハルジオン（春紫苑）

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
原作：『たぶん』(しなの 著)：

たぶん（或許）

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
漫畫-ブルーピリオド
群青

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
原作：『月王子』(鈴木おさむ著)：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------

2021年1月6日將會出第一隻新碟【THE BOOK】

STRONG POST LAU MING

新post 留名

LM

新鮮熱辣嘅Live，正呀

いくらちゃん可愛すぎる

唔知點解覺得同twitch嗰位兄台直播比
音質差同埋聲畫唔同步

正常,都唔係官方channel嚟

聲畫唔同步睇得好辛苦

full version，畫質音質都差

睇返上一個巴打post嗰個仲好

夜驅個底仲要唔知夾左d 咩聲
都係聲畫唔同步

等b站算

好想快啲到情人節 睇佢哋個live

頂，上b站，幾條片都係cut 返youtube 嗰到，都係聲畫唔同步

新post lm
繼續等碟到

等陣up過, 整錯嘢

アンコール LAG咗個到唔關我事，係直播LAG咗

lm

幾田唱live 都好屈

越嚟越穩定

我知日本唔容許咪咀，但air band喺唔喺一直understood
後面套鼓打極都唔郁

btw, ikura

唱黎講
仲唱得好過紅白果陣
越唱越勁
IKURA

好想聽 怪物 LIVE
好期待呀屌

真, 唱得仲好過紅白果陣

人地果套係electronic drum黎架

自膠

新post留名

Lm

幾時有怪物 live

LM 等睇怪物live

正

我覺得個燈光咁整超靚

Strong post lm

人靚聲甜
冇得輸

痴線竟然咁快爆到Po

Beastars OP/ED

應該都好大機會

推

各位ching大家好，細路我上年尾前3~4個月已經好鐘意佢地，上到紅白超開心而且效果又超靚，估唔到呢度已經有Post仲已經開咗第二個，勁

想問下，仲有冇地方可以單撈到佢地紅白4K嘅片? 好想收藏晚晚J

Yoasobi

po返最新嗰首「アンコール」

群青真係好正

唔記得係post頭加返怪物同呢隻

正確呢講呢個係第三個
第一個係紅白個晚已經爆咗

睇住 yoasobi 紅呢個感覺好奇妙

咁癲

好少可由未出碟聽到出碟

新mv

幾田bb開心我就開心

呢排我中咗毒

我相信聽過一次之後都幾難唔中毒

她新嗰首怪物
J到出血

一出就聽咗100次

今朝仲有去考試

剛剛google,ikura好似讀書幾叻

品學兼優 人靚聲甜

今晚2400出新歌

oricon出左
怪物終於斷左阿姐首炎配信週冠
夜に駆ける流媒升返上週冠
The book專輯配信1萬連冠
後勁唔錯，繼續努力

正

新歌出得好密下，搞到我呢排都淨係聽佢

新post lm

其實到呢刻都唔太相信，YOASOBI呢家真係好撚出名

最初覺得係小眾，依家大紅
可惜依家jpop都係小眾

期望 YOASOBI 帶動到 jpop 返到所謂主流

收到，拆開隻碟望兩眼
入返無損版落電話之後即刻收返埋

出咗啦
Tidal 都應該有

巴打們有無邊隻音樂app有hi res版聽
想買碟之外再畀錢支持吓

冇買開hi res
不過見到mora有

「めざましテレビ」 4月開始年度主題曲YOASOBI 負責。
現徵歌曲主題小說，主題係「おはよう。」！

mora買斷

今日收到Amazon碟。好撚正。

新歌出咗了

好聽到癲

真係無得輸，搵唔到一首我唔中意嘅yoasobi

新歌香港itunes未有 日本有
但價錢差太遠
唯有忍下手等佢兩三日都唔上先係日本買

全部都買！
CD都買！

曲風有少少似canton pop
冇咁 yoasobi

咁快嘅 以為係Ayase出

都未到12點

以為跟日本時間

你講完有d 似
但好好聽

vpn 轉澳洲，香港時間9點就有得聽

有喇

KKBOX 有喇

Load已down !

又要無限loop

Ayase話自己係故事一部份唔知係咩意思
想睇埋歌詞了解多啲

揾到段ayase 唱翻夜驅
自己都話首歌好難唱

佢唱歌都有返咁上下啵

遲雨會唔會有合唱
不過bili不了唔會上

基本上呢隻歌啱音夠氣咁唱完已經係高手嚟

佢係唱腔好正喎!

希望 LIVE 得閒可以影多 D 其他人
其他人都好落力

有個好努力揈頭

應該係指彈琴嗰個, 我見佢有份和音

Full ver

冇計，要翻睇日本節目差唔多淨係得bili 先有

新歌Lm

其實歌詞講緊漫畫beastars入面男二嗰隻鹿同埋佢條𡃁(獅子)二個人之間嘅感情(非gay)
建議睇下套漫畫再返黎聽依首歌 會更加睇得明歌詞意思

利申漫畫黨已經喊撚死

即刻買左

Netflix 係味冇第2季

通常都會一次過放上去，要等佢日本嗰邊播完先

網圖分享

3月24又出碟
『怪物/優しい彗星』

wow
唔知係咪會唱晒咁多首歌
見入面好似冇寫詳細

1個鐘頭嘅live，希望可以聽到曬咁多首歌

一個鐘應該唱哂the book, 唔知會唔會有特別新歌

有冇人有興趣

新歌好好聽

狗沖已買

Zaiko

上次和樂器睇過 畫質好一般

≪配信日時≫
2021年2月14日(日) 18:00～19:00 ※リピート配信：21:00～、1回のみ。

仲要只能replay一次

點會

有錢唔賺咩

有stagecrowd

最正嘅生日禮物

平時睇地下idol自己zaiko多
但應該係觀眾人數問題所以冇話有窒之類

襯依家モチベ高買曬去先

過多兩三個月話唔定冇咁好心機（好似係）

想搵代購做FANS CLUB

洗乜代購...你邊個位做唔到

無試，不過正常唔係要電話認証同日本信用卡之類?

唔駛，我jcb過到曬

咁孤寒㗎只可以重睇一次

之前睇Aimyon個show個畫面低清480咁

電話鳩打?

其實唔駛電話認證
(利申有自己電話)

又係20號生日？
生日快樂

如果用付費會員訂碟會唔會寄香港

留意返入會費係月額400yen
可以揀一次過俾6個月或逐個月俾

唔洗認証，個號碼啱就得，亦都唔洗日本信用卡

唔會
佢應該跟你地址寄
我記得淨係可以揀日本國內

巴打用開邊間

※会員向けの特典やサービスは、日本国内に居住の方に限ります。

Email有講
所以啲Fans Club限定/Goods都唔會寄香港㗎喇

會唔會有人cap 返出黎

洗唔洗訂定

巴打 我都跟你買齊晒

最好啦
Fans Club限定盤外
期間限定盤都有唔同嘅特典

★予約者優先 先着オリジナル特典★

■全国アニメイト(通販含む)：オリジナルクリアファイル-
■(ECサイト)：メガジャケ
■YOASOBI応援店：オリジナルロゴステッカー ※YOASOBI応援店リストは追って発表します。

今次有2個盤
有冇全收戰士

冇
自膠

BD大法好

日本漫畫家森下suu老師畫嘅YOASOBI
Ayase個側顏好型

fan club 版有acoustic version

但我冇join

AMAZON係咪又要等出碟前一星期先開訂

blue ray, 應該會地方流出嘅

最後決定訂Fans club限定

如果Join 1個月for買碟又唔係好貴嘅

張圖靚到

長join當支持下佢地

最主要係覺得煩
我應該都係繼續維持返上網買就算

好奇想知你覺得煩嘅位係咩？

因為我未開信用卡
依家其實只係得八達通嗰個同一張Tap and go

加上要填地址同電話
所以冇乜動力
同埋又唔係好知有乜用

依家先知有新歌
蝕咗一日

呢啲嘢都係講信仰值

信仰值越高幾煩都唔怕搞

一個月440yen 當支持下自己鍾意既歌手
負擔到就支持 覺得唔值做個免費會員都係一個支持黎既

今日重點
20/1開通收費會員FC(400羊/月
14/2開線上演唱會(會員限定
24/3開賣FC限定盤CD（現可預訂
仲有冇

通常Fans Club都可以優先抽Live飛
不過等支那肺炎爆完先再講

Live都係會員限定咩？
應該唔會咁On9㗎喎

我都覺得自己睇錯
我睇返佢個News Title寫夜遊會員限定配信
但可以喺Zaiko買飛姐係個個都買得啦

通常好多時都係會員會有優先
但其實我唔係太經常去，所以對我嚟講影響唔大
亦都因為咁樣，所以一直都冇誘因要做任何會員

毒味冇咗/包包臉冇咗
點解要夾硬話佢哋係yoasobi

Ayase都有repost

優しい彗星 好撚正,瘋狂LOOP緊

留名 愈聽愈上癮

原來有club會員同一般

已買Fans club飛

有咩分別?

Spotify都有

好似係可以睇埋個場Replay 唔知係咪

好憎佢道道資料都唔同
等我望吓先

如果fc有分別我就pk
未join都已經買咗飛等睇2月14

個Repeat配信好撚廢
同一日嘅日本時間9點會再播過
但冇得倒帶
播完一次就冇

[チケット価格]
・CLUB 夜遊 視聴チケット：2,900円(税込)
※通常のライブに加え、オフィシャルファンクラブ「CLUB 夜遊」会員のみが見られるスペシャルな時間をご用意します。

・一般視聴チケット：2,900円(税込)

紅字唔知佢想表達咩

想問下stagecrowd係咪用返fc ac入就得?
試左好多次都login唔到想開新ac又話email用唔到
其實係咪block左海外

我冇問題喎
你試吓忘記密碼改吓密碼再試吓

好似唔係用fc ac

又真係得唔該巴打

唔同舖頭訂既特典唔同呀..

我amazon訂 唔太清楚唔好意思

以我所知Stagecrowd要login先買到飛，嗰到分咗付費會員同一般會員，付費會員睇多啲嘢zaiko又可以買飛
有錯請指正

多數都係開場前interview之類

啱 無錯呀

再轉到落黎多數都係大陸公司, 但有幾次試過用一間叫"PICKUP"

吓？
我都係apex 送喎

終於交咗會費
信用卡個半角名 亂鳩Google

買咗 KEEP OUT THEATER 了, 第一次睇 Online Live

諗返其實除左最初果四首
之後出果D 第一次聽都麻麻地
群青 --> 唔太鍾意無端合唱
haruka --> 冇咁刺激
encore --> 冇 pixel 廣告果下咁震撼
怪獸 (例外，一聽就愛到不行，我會歸類夜驅 level)

但聽多幾次群青個 ah 上晒腦
合唱聽落又ok
haruka 耐聽又係越聽越ok
encore 睇埋 CDTV 個 live 之後覺得好正好有味道

基本上全部都係越聽越好聽既歌
聽唔厭
好勁

我同你相反, 其他第一次都好鐘意聽
怪物聽第一次覺得麻麻, 但第2, 3次之後就開始上腦

睇完 live 見到 ikura 係真材實料
就真係放心晒可以係咁追

之前 home take 仲好多人話佢靠 autotune
靠執先執到咁靚
而家d live 真係證明天選之人

講起 first take 我個陣都聽咗 N 咁多次，因為本身都唔熟音樂嘢
第一次聽個陣係到諗係咪有唔明顯嘅播錄音幫佢做輔助
為咗搵答案所以聽咗勁多次
聽多幾次之後覺得無可疑，真心覺得條女唱得好撚勁就愛上咗

咁理論上絕大多數放支 mic 扮收音既片
都會後期執一執
唔會好 raw 咁出聲
d 抖氣位高音位實會 tune 返靚

ikura 唔知背後練左幾多
紅白--> CDTV 兩個 live 隔左半個月左右
都已經見到有進步
撇除緊張
夜驅唱出黎d 換氣位明顯係進步左
紅白果陣仲有一兩個位係偷換
CDTV 幾乎完整唱返錄音版

first take 只係一take 過錄音，d 聲點都會執一執嘅

睇d 節目訪問佢地錄歌好似一句句咁錄
不過正式上台唱一定練左好耐，話哂要上紅白，之後又開live

用開mora, 開戶口同畀錢嘅時候記得開日本VPN

咁都係等下先
本身都話25號先到

真係轉用pickup間公司派件

痴線 Ikura 點做到
又出新歌 又上現場節目 又大學考試

希望Sony 唔好谷到佢地太盡 整傷身體

4000幾羊真係抵到爛

日本大學唔使chur gpa㗎

全亞州應該得日本好似歐美大學咁可以享受生活思考未來人生

但依家唔谷等幾時 幾難先有機會紅到

ayase live都唔錯啵 唱幽靈東京都正

19:45開始夜驅
~25分開始幽靈東京
一路呻點解咁難唱夜驅

有香港 fans 喺 ayase 個 ig q&a 留言

love yoasobi from hk

ayase bb 唱得好正

我勁鐘意群青個紙質，好似畫紙咁

アンコール我初初立眼一睇以為又污糟又殘

唔好介意b站

ayase 教唱 yasashii彗星
有d 男聲幾田 feel

design 姐但唔同歌唔同紙質好癲，4500羊好底

真係幾似

得閒拎出嚟揭吓索吓陣味

已經期待緊今晚初回上MS

你個名

又唱夜に駆ける

我想聽怪物多啲
希望2月14有得聽

留名

群青live

好想睇佢地演唱會

想聽 たぶん live

拎左返工rip 做無損

同事問本書咁靚咩黎，我話聽得嘅小説

冇cd 盒
成功推左佢落坑

畀紅白版夜驅佢聽 好難唔入坑

佢話encore 好正

網上冇flac咩
其實唔洗自己rip

唔駛再買多次嘛

留名睇係依個 POST 到相認

今日上 Music Station

今晚8點

唔知個 twitch 台今晚會唔會再開呢

其實開台嗰個會唔會係巴打嚟，有啲懷疑

到時等睇REPLAY再無限丁

今晚煮定飯等睇
但睇左d 出場單位，得yoasobi 有興趣

佢應該冇連登acc

twitch嗰個人會唔會直播

有冇人今日收到amazon既email話今日到🥲

打去ecms佢話要兩至3日先送到

Bns 25號先送到

想知大家會用邊條link嚟買live飛 感謝

我自己買咗zaiko

zaiko條link應該爬下文就有
另一個網就輕鬆搵到

Join咗會員買CD

喺stagecrowd買

唔該晒上面啲巴打

繼續攻陷KKBOX
今晚仲上MS

彗星

今晚 MS 有冇得網上睇 live？

貨已到

坐定定等睇 show

應該係壓軸所以仲有排

有排好 仲未得閒睇

唔知有冇直播link 睇

開波!! 一開場已經出

出場了

可能上次個台主等Yoasobi出場先開台

感動巴打

出左未?

出左啦？miss左

仲未出嘅

開場出過一次，歌未唱

即係吊癮逼人睇晒

節目組醒目呀

睇個款應該出壓軸啦

瑛人now

梗係壓軸啦

其實今晚卡士唔算差
但有 YOASOBI 就冇法
當紅

ado都唔錯啵

今集係網絡歌手特輯？

依家咁多dtm

又出嚟啦

差唔多

新成人的ikura

cap張咁既樣

包包面

唱得都幾好啵
壓軸來吧

好彩趕得切

家入唔差
之前都有聽佢唱

仲以為cm 後佢地tim

好過頭先川崎好多

今集MS啲內容 都係靠不停吹奏佢地嚟撐起

今集好似好高質

唔知佢地有冇全首唱呢

我之前有聽過佢嘅原因係個名幾特別

嚟啦

好險
食完飯仲以為已經miss左

ikura好似例牌intro都唔得 中間幾句先pick up返

招牌黎

比到全首佢地唱

我覺得係佢聽唔慣Ear mon, 起歌時間上會有偏差

年間NO.1 點敢唔畀

今日狀態反而跌返少少
上次 CDTV 最好
接近完美

我個人最中意紅白

cdtv 真係最好

原來佢地係壓軸

係咪呢兩日考試休息唔夠

收到了，開心到流眼淚
ayase bb

好鐘意睇 Ayase 玩 jubeat

咁睇牌面壓軸好合理
除非同台又係 lisa 姐

無LINK點傾落去

佢玩得好開心

上完紅白之後聲名大噪

屌，又話壓軸，missed

彈結他嗰個其實幾型棍

上面有人貼左 twitch
自己爬文
不過都完左
你要等人放翻錄

係壓軸呀

好彩無miss到
聽到起雞皮

應該都係，仲要咁多宣傳

開波只係 9up
唱歌真係壓軸

佢地上完ms好想夜好性另外兩隊都上
由其係真夜中
連續兩首都電影主題曲
冇理由唔夠紅冇得上啦

睇佢哋個表演真係享受

而家太紅喇
本本雜誌都搵佢地
之前好似少年 jump 都有
間間電台電視台又排住隊要佢地唱
一日 36 小時都唔夠用
ayase 上次 ig 好似咁講

【出演情報：TV 1月22日（金）24:55～25:24】TKU テレビ熊本「NES-FES.」にコメント出演！

唔知呢個又搵唔搵到link睇

ikura BB好似次次開頭都有啲甩嘴 但難唱啲嘅副歌又唱到CD咁完美

好多節目睇

然後佢而家幾乎首首都係清唱開頭 / 冇前奏
有排練

忙到咁

唔知夠唔夠時間練歌

呢個又係咩節目

多謝巴打

我依個係偷錄版

呢個應該似訪問多

都要多謝上便巴打 share link 先有機會錄到

多謝所有付出嘅巴打

夜に駆ける真係聽極都唔厭
希望下次可以唱群青

發覺幾田每次唱 到"忘れてしまいたく" 個到佢隻手都會變手槍手

開頭好似跟唔切咁 不過之後就接近完美

睇佢幾次live呢，有啲位嘅動作係佢指定動作咁
包括唱副歌個陣要好型咁chok一下

佢有歌唱老師教佢上台d 細節位

可能佢慣咗唱個句要咁樣發力

基本上第一次上ms少不免都要po吓揪紙巾紀念品 唔知幾田bb會唔會po呢

勁似拖住手

幾田式Power

兄妹黎姐

Yoasobi與他的band友們

再 loop 多次 CDTV
覺得呢個版本真係好高質
唱既一流
運鏡都睇得好舒服
唔會跳得太碎又拍到 ikura 某d 好正既動作

交換禮物

個人覺得
紅白>CDTV>MS

home take個條片已經係咁

紅白贏埋個景
不過好想佢地上電視唱多d唔同歌

btw幾田bb今日件衫幾靚
好想要

真
我等緊

件衫好蝦人著

屌有人估係non tokyo下季既款
太貴買唔起

MS版好似仲快左
想聽live版怪物

呢首應該係暫時最難唱

呢個有咩特別意思
我見個個都post嘅

Ms會送佢哋嘅紙巾畀歌手嘛

算係一種成就解鎖啫

原來係咁

fashion嘅嘢

原來唔止彈bass個個, 原來彈琴個個都有出過碟

真係好正，首首都聽到入晒腦

啱啱預訂咗怪物個限定生產盤
先問下巴打BD轉入電腦用開咩軟件同APP
想到時將Acoustic Ver.轉落手機聽

打錯咗
硬件同APP先啱

Same 但我記得自己無揀錯
岩岩諗諗下懷疑我個陣一註冊完就直接買飛
未打信用卡資料搞到佢幫自動幫我變返便利店俾錢
岩岩入返去資料嗰到打返信用卡資料但都係無得轉返

有冇收到email？
成功購買會收到mail

緊急宣言下邊個仲敢開 ，開咗你又入唔到境 ，就算入到境，你都抽唔到飛

呢一年都唔使諗去日本
買啦聽live都ok啊

sad but true

ikura又cute又靚聲

sorry Ayase

Rom: Pioneer BDR-XD07UHD
Rip碟軟件我用開: Exact Audio Copy
網上有教學 教你rip .flac
iPhone就用iTunes rip .alac

有冇巴打知道邊度仲有the book現貨

怪物越聽越中毒
想問有live唱過未

希望2月14會有

首ED都好好聽

佢地唱過 live 既應該得夜に駆ける同 Encore??

咁用AMAZON訂仲好
不過而家個批唔係AMAZON出貨, 無得寄香港, 要用集運
計埋都應該平過黑店

如果以後d碟都送幾張卡放到入the book就正

信和黑店 $980

依間仆街一定唔會買
想幫啱啱入坑嘅朋友搵，冇就叫佢等下次

等怪物隻碟算啦，
就算 Amazon 買都差唔多成萬円

唔知AMAZON到時會唔會都有得直送呢

而家有貨個度無得直送，
一定要用集運……

開心

巴打而家去到幾多號?
我係前兩日 21號申 4千中

cls ,傻9 先買

5千後了

有冇人知日亞賣4800yen怪物隻碟同2900yen會員限定有乜分別？

利申：已買會員限定版

而家CDTV播番之前live啲精華同後台花絮

Amazon賣緊1870羊

有LINK?我見SONYMUSICSHOP有隻非FC版

BTW SONYMUSICSHOP淨係註冊我都已經頭暈
打返自己個名上去做日文漢字都話我唔啱

我見有2個，其中一個係4800，唔明點解咁貴

有啲字係日文無，我個名就係咁，要轉平假譯音

係咪有分直運香港同本地所以見到嘅價錢唔同？

呢張係日本人截出嚟嘅圖，都係4800
我少買碟，唔清楚係咪因為特典嘅分別所以特別貴

有無咩網址轉到
頭都大埋都仲係卡關

我自己用開呢個，希望幫到你

應該係同一樣，有人用炒價博有傻仔買

唔得
例如我個名係陳大明
入晒下面堆日文 都仲係錯

但我睇返佢唔同嘅網佢價錢都係1870羊
Amazon出貨都係1870
賣4800嗰賣家真係唔知佢憑咩賣咁貴，睇唔明

炒價，到時 amazon 冇貨就會有人買

漢字打大楷英文
然後揀返片假名 終於得咗

全形同半形

炒唔起掛今次

第一次用buynship
希望唔會出事
利申 毒撚第一次用集運唔係直送式咁買ALBUM

BD version 係已經賣晒定未開賣
唔見有

BD ver. 就係會員限定

睇返BD係得夜遊club賣
其他都係DVD

Bns 都易用嘅，一次生二次熟

買嗰時留意返

發賣元係亞馬遜就得，一定係官方正價。

除此之外，有可能會有其他版本 但價格就海鮮

有冇佢地份？

本身星期六係數榜嘅，佢地有幾隻單曲都上榜，另外有簡介佢地隻Album , 都有播番之CDTV LIVE嘅台上同幕後花絮

btw尋晚入會睇到fans個數就快6000

3千個時入左 升得咁快

頭先睇返公告
2月個live完左先有fans限定野睇
早知2月先reg
少俾一個月錢

每次唱完 佢地成個人都放鬆晒

最後幾田好似跌左野 好好笑

啱啱聽903 播怪物

跌左個 receiver??

lm
りら把聲好好丁

依加想買THE BOOK既話 仲有邊到冇炒得咁勁

【#LikeJapan娛樂】billboard全球TOP10排行榜 (不計美國)：YOASOBI「夜に駆ける」登上第7位

恭喜YOASOBI的歌曲，在billboard Global Excluding United States TOP10榜中，由上周的第9名升到暫時最高的第7名！

資料來源：billboard charts
排行榜日期：1月23日
by #Likejapan_Owen

1. Drivers License / Olivia Rodrigo
2. Dynamite / BTS
3. Dakiti / Bad Bunny & Jhay Cortez
4. Blinding Lights / The Weeknd
5. Mood / 24kGoldn Featuring iann dior
6. Bichota / Karol G
7. 夜に駆ける / YOASOBI
8. Anyone / Justin Bieber
9. Positions / Ariana Grande
10. Levitating / Dua Lipa Featuring DaBaby

2020年日本全年冠軍歌「夜に駆ける」奔向夜空的誕生與爆紅策略分享：

「夜好性」歌曲合集：從黃昏到日出的回憶 (Spotify歌單)
歌單連結：
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
MeWe MeWe！歡迎加LikeJapan MeWe Page：

LikeJapan YouTube每星期更新節目！請多多支持：

睇住佢哋由越嚟越紅同勁 嗰種心情真係好激動同開心

個人對zudomayo無感

出左超過一年既歌
如果計年份直頭係兩年前 (19 年)
真心勁到

平時冇乜留意，日本歌手係咪好少上到榜？

youtube recommend呢條片比我
人地14歲已經係街頭表演

我都21號 但6千頭

你唔去隔籬post講

畀人屌到開花不了
YOASOBI>YORUSHIKA>ZUDOMAYO

連結支援
暫時睇除咗Amazon其他都正價

全部都sold out, amazon就炒價

無感都起碼要寫啱啦
Zutomayo呀

總有人會係圍爐post度講b團不如a團
明明各有各好 又唔係真係似得咁緊要

利伸:夜好性三團都迷
不過zutomayo就最近先迷上 追唔返有連公仔隻碟

Yorushika太遲先話出碟
應該搵到工先後追返
三團佢應該算最易後追

你指1/27出果隻ep?
我通常只買大碟
ep single就itunes算

我通常追開果d早兩三個月就訂定
又唔駛食炒又一定買到初回
不過近期amazon d開訂時間好似遲左好多同多左唔寄香港
我都轉左去tower record同樂天訂多
不過要寄local攪到冇得免10%稅

我覺得另外兩隊
一個把聲係ikura 嘅弱化版，一個就真係一般般

同埋我覺得另外兩隊得日文，名又長，會少左人like

無意引戰，純粹想講YOASOBI天下第一(FOR FUN)
對唔住大佬連ZUTOMAYO個名都打錯

想問呢間係唔係即係地底落樓梯轉左嗰間？

Amazon 上年改左 shipping 計法之後貴左好多，
隨時比完個10%消費稅再加埋集運返黎個費用都仲平過佢直接 ship 過黎

呢個價太癲

咁貴真係會有人買咩

450算係咁架喇, 碟+AMAZON直運返黎都400啦

應該係我話佢買貴咗
記得個陣未播紅白
仲週街都訂到, 所以我先話450算貴

無人買一排自然會降價 ，就係應該一路有人買先會升到咁

黑店撈咗咁耐，炒嘢駛同佢擔心

唔緊要啦...今次果隻我online訂左fan club限定 希望安全送到手

慎入有毒︰

ikura 聽到唔知有咩感覺

佢先唔會跌價
佢啲aimer碟重企到好穩

介紹一下

呢個 Nishina 都算新人
聲底幾似 ikura

幾田bb一定會話好好聽加油啊幾田bb就係一個咁善良嘅天使

幾好笑

想問無特典版8800 yen 算唔算貴

The book ? 原價就4500

沒有最貴只有更貴
呢隻完全生産限定盤唔知意思係咪只出呢一水，呢批賣晒可能唔再出
我唔肯定要等其他巴打解答

好似

通常係
日本碟通常都係咁
不過今次作為未出碟就上紅白既YOASOBI
就唔知會唔有第二水

佢呢隻the book 寫住係完全生產限定版

比一般初回限定版又唔同，可能真係賣完就無

而怪物就係期間生產限定版，寫到明收柯打整到5月，打後就食炒啦

2021年5月末日までの期間生産限定盤です。期間終了後は在庫がなくなり次第終了となります。

好似睇過有個訪問ayase 話冇諗過會出實體碟，出到the book 所以好開心

Sony爸爸從來唔會捉到鹿唔脫角

但好少可一有新歌就掉哂上網
平時其他人都要等single 出先有得聽
但佢依家一有歌已經放上自己youtube channel

呢個咩節目黎？

Keyboard手之前紅白個頭係攣毛我覺得唔係幾好睇
估唔到呢個look又幾靚女

咁Yoasobi 主要本身都係靠網絡世界先紅
唔咁樣網上宣傳谷埋人氣咁點樣出碟個時有人買

聽咗怪物入咗坑

有冇睇埋漫畫 / 動畫
好值得睇

動畫我睇完第一集就冇睇
唔啱睇

咁冇法
中段係好精彩
利申︰睇漫

話劇聲音版？

第3個星期專輯配信仲有9000幾乎沒跌過
睇下過唔過到10萬

想問下買會員專屬cd係咪要一直做會員先得

好鐘意アンコール ハルカ 同たぶん呢三首

反而夜に駆ける太出名冇咁鐘意

要排真係好難排
前二一定係
夜に駆ける
怪物
其他真係難分勝負

我日文好屎冇睇到佢背後篇小說

但就咁睇歌詞再加旋律再加幾田りら把聲覺得最正係アンコール

我都唔識日文，隨手google 夜に駆ける 小說譯文
好快就搵到架啦，幾分鐘就睇完嘅短文
成首歌都cls，好撚中個小說

我心目中頭3名
夜に駆ける first take & CDTV
Encore CDTV
怪物

一樣

有無人有訂今期 backstage pass 同 nylon??

聽左成年 睇住佢出人頭地

唔清楚，但我估應該唔會

Beastars 作者同 YOASOBI 傾首 ED
最近睇左漫畫
好好睇
個 ED 好感動

好勁KKBOX 排行榜
頭10名佔左一半

無聊得制 CUT 咗出嚟

咁誇張

怪物(Q版)

其實點解個po會有咁多負評？yoasobi咁令人討厭？

唔會就唔係Fans Club限定啦
除非你食炒都計

邊到

巴打你青光眼？

睇少啲AV 養返好個身體先啦

好鐘意睇 アンコール 個MV, 特別係依幾 part
個男仔見到個女仔仲係到彈琴個陣個驚嚇樣，
佢地兩個一齊玩音樂個 part 既回憶，
同埋之後仲指住個結他(佢睇)

睇小說、MV、歌詞、再聽隻歌

要睇埋cdtv live

Encore真係好正
聽完會想encore

我都係一開頭剩係聽google pixel廣告嗰幾句已經feel到呢首歌不得了
之後去youtube search yoasobi再入坑
encore之後第二首鍾意係あの夢をなぞって

アンコール 呢幾日loop咗好多次

CDTV本週單曲榜 夜驅又再推番上第2位

[url]板垣巴留xYOASOBI特別對談(beastars)[/url]

鍾意「怪物」但又未睇原作既記得去睇下

Ayase：

請問仲有冇清知道而家邊到有得訂the book
特唔特典都冇所謂

Bass 個個開緊 live

大額頭好iconic幾得意

多？

如果高木同學真人化
應該係搵佢？

啱啱google咗真係幾似

雖然開始回落 不過依然霸佔左3個位
等佢地14號嗰Live之後應該又會4-5連殺

無理由唔唱晒所有歌
特登請假唔撚返工睇LIVE會唔會太痴線

年初三都要返工
Sad

唔會
返工呢d 野好閒

其他人就係劇集 / 動畫帶起首歌
YOASOBI 就係首歌帶起d 小說甚至動畫

我初初都係咁諗，但諗諗下都係覺得無必要咁比較，大家作品都好優秀，無必要捧一踩一

其實首夜驅都出左年幾都仲排第二好cs

封面相

女藝人第9位 YOASOBI

Ayase 大左肚

Yoasobi開online store賣hoodie同周邊嘢
要搵錢了

好彩唔係好啱口味

香港點樣買到 係咪一定要代購？ 見佢連開account 都要填日本地址

要啦
希望唔好咁快榨乾佢地個音樂才能
賣下周邊延長d 個音樂壽命

應該寄返去你會員填嗰個地址

好貴買唔起

佢有手機背環果d
1500yen 平民d

淨係想買個tote bag 又唔想搵代購

算係咁
冇同啲名牌Crossover

我都想買但唔知可以點買到，代購都唔知搵邊到

呢排上勁多雜誌

想買
幾田老婆咁樣著oversize 太犯規

啲字係咪Yoasobi？
好難睇得出想show俾人睇對方都黑人問號

唱得
上鏡又得
cute cute 咁唱埋d 歌咁刺激
ikura 係咪反差萌？

件hoodie幾靚

d衫個design有d hea

因為鍾意 tabun 所以想買件衫，但隻色好難 carry

仲要係搵到蜷川實花幫佢地影

老實講真係麻麻地
似係ig shop會見到既款

衫呢d周邊真係
得幾隻字唔夠iconic

其實佢應該 show 埋背面出黎做封面圖
背隻個圖案先係最重要

我又覺得呢啲簡簡單單著到出街幾好
好驚啲勁大個名/logo嘅，買完都著唔到，同埋今次啲色仲正常易carry

係幾好, 不過我第一眼淨係睇到前面就無 detail 咁睇落去
頭先見有巴打講我先按入去, 先知原來背面唔簡單
佢而家係前面簡單背面唔簡單咁樣出係幾好

幾田BB著件綠色幾靚

基本上全部衫都好女性化
男人好難carry

Ayase carry到

香港人著黑、白、灰色以外就已經係罪

無敵Ikura又cute 又靚又有實力
上次拉枱布派下膠又好可愛
沉船了

我只係返個工就已經斷哂貨

買都無得買

竟然
仲以為跟單出貨
通常Online Goods都係咁

咩樣? 已經睇都無得睇

自膠 見到了

岩岩一口氣再聽多次嗰３段LIVE, 真係正到痴線

本身諗緊買緊買邊款口罩好
諗諗下連本身放咗入cart嘅tote bag都無埋

YOASOBI 入圍最佳新人 (?)
公眾投票總之投佢就OK

已投

The Book限定炒得好貴

最佳新人
訓係到都贏

milet都有機會 雖然我都覺得應該YOASOBI 拎

四舊水唔算貴喇
strong hold 十年啦

應該開出嚟RIP一次然後就封塵了
相比之下而家Amazon賣The Book差唔多有佢兩三倍價錢真係

聽下夜驅唔同語言版本既 cover

英文，好似唔太 fit 原意︰

普通話，意思同意境都較接近，有幾個位音意都中，但有d 關鍵位突然填得差︰

廣東話︰

廣東話 (home take 版)︰

啱啱睇到《群青》用咗嚟做電視cm歌

朱古力廣告歌

嗰個ver.好有feel
利申: 好鍾意blue period呢本漫畫

冇惡意
但係聽到男仔廣東話版頭兩句
已經覺得個腔好似成個弱智咁
忍唔住即刻閂咗
女聲反而就易接受好多

男聲係差d

參考Ayase自己唱

Mean但真

夜に駆ける男版我只聽....香取慎吾

男版除左Ayase 真係得佢

識聽梗係聽呢個

掂喎

有人將依家好紅嗰首うっせぇわ 同 夜に駆ける個純音樂合埋一齊
又幾夾

似乎係webshop買咗嘢會有特典送？

一齊食惠方卷
Btw原來tik tok扑咗香港要睇轉vpn

每過 24hr 就可以投多一次

都係v家作曲梗係夾

有冇人 cap 返出黎

無知一問
咩係v家？

買咗衫？

ig：yoasobi_lilasfan 個story有
不過story點save

vocaloid
你當係初音嗰類電子合成音樂啦

thx

想知依首係咪都係，音樂個style又係好似

佢地真係怪物嚟

係

今日香港時間5點

download album好勁

口罩都有出

都唔見有

好似仲未開始 瘋狂F5緊

仲係無貨啵

有喇!

觀望態度

啲hoodie咁快又無晒?

會唔會太快 明明十幾分鐘咋啵

想買件Hoodie 同個 tote bag 唔知係咪又已經無晒

我估已經俾人放咗入cart度 差俾錢
惟有狂F5睇下有無人唔要

我估佢本身嘅用意係開online live前運哂俾人，有啲人係會想着住周邊睇live，跟單派一定做唔切

應該係預唔夠貨
對上一次要搶嘅係追J家，宜家睇非idol嘅都要搶

閃一閃有貨嗰刻買到

羨慕 我明明睇到佢個字轉咗 手速都唔夠快

你就好 岩岩先追post

買goods都咁樣，第時現場演唱會飛點搶

bass手唱歌有一手

Miss咗冇哂貨了

紮染tee好靚好想要

想買返The book 但見amazon好貴
想問下有無邊到買抵啲

YOASOBI 真係生金蛋咁
d 歌又洗腦又潮
個 image 型到仆街
偏偏 ikura 又純又 cute 得 20 歲
連男友都冇全心全力做音樂
唱 live 都有水準
係 plusonica 慢慢唱起俾大家睇住佢大
一出 tv live 就係紅白
Sony 今次執到寶

我覺得AYASE呢個伯樂都好犀利，自己唱得作得
又咁好彩喺IG搵到佢做partner

男友咪我
無講你知啫

佢唱live 仲好聽過cd

勁ON9
前兩日明明買到hoodies同t
但環保袋無哂貨
諗住等埋一次過買
而家乜春都買唔到

咁 ayase 女友呢？

係囉
好多 ig cover d 人都有靠 autotune
夾 ikura 之前到底搵過幾多人？
定係一 take pass 咁傳奇？

聽佢地個訪問
ayase講到好似一揀就揀中ikura

有冇咁勁

喺YOASOBI出道前ayase仲做緊V家音樂，理論上係無同其他歌手夾過，而印象中sony揾咗ayase參加「小說音樂化」嘅project後，sony比咗一堆人俾ayase揀，但佢一聽就揀咗ikura

有錯請更正

才子

又有訪問
好勁

今期 b pass 買左，等到貨

如果明年佢地仲係咁強勢嘅話
不停咁出單曲 / 專輯
Sony應該好快推佢哋上武道館

武道館其實唔難，先動員萬零人，依家主要個門檻係肺炎

對 YOASOBI 黎講真係唔難
但對好多獨立歌手黎講
其實好難

Ikura除左可愛之外仲可以好型
btw嗰口罩又幾好睇 簡單直接
用嚟去睇演唱會一流

個袋Yoasobi個字型design唔掂唔靚又難睇清楚

其實咁多嘢嚟講最想買係口罩，因為個字最突出
但唔知可以用幾多次

好期待 14 號個 live
唔知到時有幾多人一齊睇

翻左貨 入左想要既環保袋 同啲衫

想問下 係咪都buy and ship 集運番黎？

岩岩都 洛左單了 好野是要課金的

買左2千幾要節衣縮食

無咩野簡 都買到咁多
勁

RICH

又miss左

你連名都改埋叫夜驅
點可以 miss 野？

依家知道要每日朝早check

係愛啊哈利

師兄今朝hoodie有無返貨

有冇話啲衫幾時會翻貨

有
所有色同碼齊哂

ikura

本身我想買個件灰藍hoodies無哂貨
之後我就唔等 落左單 買左環保袋同其他先

落完單見到有人棄左件hoodies
跟住執死雞執到
但係呢個冬天冇得着㗎啦

正 聽到ikura就有happyfriday

咁勁仲有時間出歌
雖然睇落應該係之前儲落
而家應該冇晒時間下話？
下個禮拜仲要 live concert

葉音都唱得好好

唔識日文大概會明 3 成
中間有講一人揀一首最鍾意既歌
ayase 揀 tabun
ikura 揀群青

btw ikura 紥高辮好 cute

VO係咪土方聲優(唔記得叫咩名)

但點解冇得着？太熱？

好鍾意睇Ayase玩呢樣嘢

ikura:

tabun即係邊首

たぶん

好聽到

有冇話啲衫幾時會返貨？
想買件hoodie

留意官方Twitter

成個1月嘅Top 10 都俾佢哋攻陷左

恭喜怪物打敗夜驅

たぶん又升翻上啲

香港人真係好勁

YOASOBI d 歌太岩香港人口味

btw
好似仲未見到有咩 page / influencer 專譯佢地d 訪問？

對我嚟講 佢哋啲歌好舒壓
好似無咩訪談 只有之前啲節目

睇節目ayase話係ig睇到ikura d cover覺得佢把聲o岩所以搵佢
仲話睇到ikura段cover係冇樣
見面前係完全唔知ikura咩樣
如果sony比堆人佢揀應該唔會比ikura佢or應該唔會連樣都唔知？

btw如果撞中個大肥婆應該成個image唔同曬

都飛唔到去日本點訪問

譯呀……

睇緊初耳學講緊YOASOBI

原來係講緊上紅白唱嘢嗰間美術館

cls 好勁

有冇全語言? 純日文歌既話難度太低

佢網站都係分開晒本地、歐美、日文之類

不過睇年度榜
即係由今年1月1日至今
頭 10 首全部都係 YOASOBI

雖然主因之一係年頭黎講
紅既係得佢地出大碟
好似係

純日文真係太易
搵個紅既單位一出大碟就得

唯一仲係週榜之類鬥緊既
就係鬼滅果兩首歌
冇乜搶眼新人新歌

不過講返香港唔係好夠人或平台推廣日文歌
所以只有極少數紅到爆既
又或有劇有動畫或電影上
香港人先會聽到

所以 yoaaobi 單靠 yt 出歌紅到咁
係好驚人

我自己係靠 spotify d 精選聽返黎
有d 系列幾好
例如 she rocks、tokyo hits 果d

我係因為First take

應該好多人都係包括我

我都係first take 先入坑
當時聽到ikura把聲之後覺得好震撼
覺得佢把聲點解可以咁清脆 咬字清晰
而且又有爆發力

same

有需要嘅可以留意下

唔駛搶啦

3日任買

fc出咗live排練video 大家可以上fc睇

online live似乎會唱怪物

唱晒已經出左個9首，老實講已經心足

小弟學左打鼓三個月
唔係講笑 yoasobi已經成為左我嘅生活
自己膽粗粗搵左其他cover嘅youtuber剪咗條合奏
大家可以過嚟踩下場

唔化妝仲正

原來係wallpaper 好靚

另外，ayase表示正式進駐某站仲出埋片拜年

想要wallpaper但個webshop冇野啱買

某站係bill？

$ony 爸爸點會放棄每一個搵真銀既機會……

佢已經將怪物MV放左上去幾日

本身佢哋已經有用開Tiktok開Live

係我
準備結婚

跟機 突登join 會員down

一直等緊關於YOASOBI既wallpaper 如果係用歌做主題就重正

搵唔到邊到有得拎WP
係要OL STORE買咗嘢先送定點?
利申唔識日文

想問而家仲有無得訂the book?

online store買咗嘢付款通知嘅email有條link
如果你係fc會員 登入後有得下載特典wp

當然你可以唔買嘢齋入條link試下得唔得
都係建議大家有能力就去買周邊啦
我諗嚟緊受注生產都應該有特典wp

想問無日本電話係咪做唔到會員

有會員+買咗新碟(怪物/優しい彗星)
就係唔知邊到撳入去試吓拎唔拎到wp
求LINK

件件goods都咁靚 真係想全部都買
搶錢

有了
前排講話唔中意ZUTOMAYO
而家瘋狂LOOP歌中

唔洗，你有卡課到金就可以做會員

我咩都唔知㗎
條link唔知你哋點得嚟

地址去buynship註冊個ac
假名呢d就用google查下 翻譯自己個名(咩半角/全角)

幾乎 cover 晒 YOASOBI d 歌
爭彗星一首

肥仔特別浮誇

佢個表演風格黎
有個 youtube channel 專教唱歌
久唔久睇都 fun 既

左上角果個就都幾 active
擅長一人 acapella 玩埋 beatbox
都幾勁 (8'55" 夜驅)︰

cover 怪物都有水準︰

上去online store 全部sold out 咁濟
真係識生金蛋咁款

聽日開始一連3日又有得賣

等巴打到齊咗 睇吓咩料先再決定買唔買

到時決定就遲啦
因為已經賣晒

佢唔會連呢D都飢餓營銷啩....
得幾水就無貨咁PK

完全係 金蛋sobi

sony 都識玩
紅到仆街但d live 一直收收埋埋
金口難開
fans 餓歌餓到癲
乜野周邊都掃撚左先算

有留意呢個Channel，都幾鐘意呢個版本夜に駆けるCOVER

受注生產了

已入手

可以買衫啦

yoasobi

大家買中碼定大碼多？

絲，應該同ikura差唔多高，買左中碼，但感覺好大件，好似拎錯左男朋友件衫來著

Ayase幾高倒？見佢都著大碼

Product下面Info有講佢哋着咩Size㗎
我記得Ikura唔知邊件係着L

高Ikura一個頭左右
我估Around 170cm

買碟冇Wallpaper
係咪歧視

男仔買曬大碼無錯架 應該

佢哋啲衫M同L都幾遠

但如果170都著大碼嘅話，高過170嘅買大碼應該點都冇死？

係呀但係ikura著M都係好大件
點解唔整細碼

原來打漏咗個字
M同L都差幾遠
差成9cm你出多個Size啦不如

呢幾日先入坑

仆街中撚晒毒

收到件hoodie之後，會瘋狂著出街同著返工
每日都幫yoasobi填廣告

賣廣告*

痴撚線件件唔同玩法

各Hoodie, YOASOBI crewneck pullover
[M]身丈69/身幅65/肩幅60/袖丈55(cm)
[L]身丈74/身幅71/肩幅63/袖丈60(cm)

Halzion L/S Tee, Tabun L/S Tee
[M]身丈73/身幅51/肩幅53/袖丈54(cm)
[L]身丈79/身幅59/肩幅55/袖丈65(cm)

tee 同 hoodie 個啲 size 一樣但尺寸唔一樣唔奇，
但件長 tee 個身幅仲細過肩幅係咩玩法

笑到仆街

用把尺拉過同自己著嗰啲hoodie差好多

Stuck咗喺買大碼定中碼好好耐

最好拎把尺度一度睇下先

我就諗緊如果ayase都著大嘅話，咁正路男仔買大應該冇死...？

其實睇相佢著都係有少少 oversize，
所以睇買既時候係想著 fit 身啲定想 oversize

祝ching心想事成

想問冇日本地址係咪買唔到衫

香港代購買唔買得過 我見長tee450

4500 Yen嗰件？

Yes貴多一百到

10算少貴
不過負擔到就冇乜所謂嘅

明白 難得有愛我照去了

怪物岩晒口形
黐撚線

如果淨係想買一件搵代購都ok 因為自己買寄集運 都要比7百幾yen運費 之後再比運香港運費 我無仔細去計 可能計落都差唔多

Agger1件 就代購 買得多就要研究下集運

成萬YEN

跟link入Sony Music Shop show緊4950咋喎

Btw 想知黑店係咪仍然Show $1200

HMV訂左

識玩
我諗起如果之後每出隻歌又出碟同又可以同The book有互動
真係財源滾滾

之前買唔到THE BOOK 既唔好錯過今次機會

屌啦星之前貪方便訂左冇會員嗰隻

見到fans club 有blu ray即刻cut左Amazon

係唔係hmv jp? Hmv hk有無

係咪SONY MUSIC SHOP就啱?
因為我都係撳FC入面條LINK訂 唔知有無搞錯

呢舖真係破例
打破日本仔嘢近乎不會加印呢個規矩

之前又話完全生產限定

hmv jp直送

但今次應該無特典送？

Sony條link應該無

【SonyMusicShopオリジナル特典】特製バインダー用オリジナルインデックス(伊豆見香苗描き下ろし「ハルカ」ver.)
※本特典のプレゼントは終了いたしました。

有錢唔會唔揾

變相都唔想人炒既 好過益炒狗

仲未買演唱會 聽日有機唔得閒 想問夜遊CLUB 2900 同一般2900 有咩分別

買咗飛 開SHOW時間未必全程喺到
唯有睇REPLAY

想問下THE BOOK再印係咪得HMV JP有?
條link Sony Music Shop都依然係SOLD

你地決定好買大定中碼未

件件都oversize, 連短袖tee都oversize, 著出街真係carry唔起

※通常のライブに加え、オフィシャルファンクラブ「CLUB 夜遊」会員のみが見られるスペシャルな時間をご用意します。

我估會員版係正常live完咗之後仲有after配信

買咗ZAIKO嘅我呢鋪真係陰公豬

Ikura 提大家聽日有LIVE
Btw 佢好似好緊張咁
希望佢唔好咁大壓力

著hoody登場

睇嚟我聽日唔可以安坐家中睇LIVE

我要無限REPLAY個LIVE
希望可以咁做

只有一次機會翻睇
除非有人錄低

逼我自己開N卡SOFTWARE錄

唔係有talk show咩
After 配信好似9點後會播多一次咁大把

好似係一早錄定咗，唔係真係live, 但就係love performance

開咗3
唔知聽日可唔可以同大家一路睇一路傾
【小說音樂化】YOASOBI 討論區(3)

我講緊嘅after配信唔係重播，係演唱會後嘅特別節目

日本啲online show 通常係live定播片?

話明LIVE

zaiko應該唔計fc啦

唔使，用返visa就ok

想買件Tee但見唔係好啱Size

真live喎巴打 一路都冇話係錄影live

昔からライブの日の朝って独特の匂いがする。緊張と楽しみと、今日この日のために約半年かけて準備してきた全てを出し切ります。YOASOBI初ライブ、まだ迷ってるよって人は僕が全責任を持つので見てほしい。

希望今晚個LIVE之後會出BD碟

唔會啦，除非上到武道館

今日睇the book好似又冇曬
有冇師兄知道邊度仲有

我覺得會喎
金蛋既野
sony 邊會有出唔出咁笨柒

想問今日個live 係可以係邊買飛 岩岩先知有live

重有3個鐘

唔知有冇得睇同時幾多人睇緊

香港時間4點鐘開場，唔知係咪播 mv 播足一個鐘呢

想問係咪香港時間8點會重播一次 出左街未必睇到第一轉

小道消息

遲咗 THE BOOK又冇晒

好癲

我想買嚟收藏咋
但唔係想挨炒價
Amazon得返啲一萬YEN
都再印仲要三月先出貨印多小小都唔得

可能會補貨
第一版都係咁 有時會有貨

係zaiko買同佢官方其他網買有咩分別

因為佢自己官方好似無擺zaiko上去

每日都要望下

如果有入會員好似得Stagecrowd先有得買會員專用飛
但唔知同普通飛個分別喺邊

即係唔係會員的話 邊個網買都冇所謂？

岩岩研究左陣 好似FC 個到買4點就入場
但有咩睇就唔知 我開唔到AC 買
最後係zaiko 買

我唔係會員咁上zaiko算 我就係睇緊點先4點入場

anyway
唔該巴打

會員有完show有限定吹水環節

免費吹水都好嘅

stagecrowd仲係 配信日時までお待ちください

其實呢邊都係呢句 出咗yoasobi LOGO

係咪五點開始

應該係香港時間5點先開始?
吹水就係4點?

未load到住

就快開始啦

上次aimer fc 票係會唱多20分鐘左右
唔知今次會有啲咩

有chatroom可以吹水

地盤開LIVE?

stagecrowd好似仲未入得嘅?

有電車聲

已經入得啦喎

入到wor

我都入到了
頭先唔知係咪冇refresh到

zaiko都係呢個畫面 但冇得chat 要開始之後先有chat

又轉左 bg

笑咗

半個鐘

Chatroom啲人喺到報歲數
JM9

zaiko個chat係Twitter嚟好似

另外個邊就實時chat

禁撚錯左 便利店比錢 改唔到信用卡 咁就無左

想問係咪買完飛係咪會sns收到條link？
thx

你錢未俾㗎嘛 而家用信用卡買飛 仲嚟得切

直接喺 stagecrowd 或者 zaiko keep out theater 個 page 度 login 就入到

好緊張未買飛既巴打唔好諗啦 快啲買一齊睇

因為我想用ps4睇

1001

推爆依個佢啦

好緊張

994

996

997

998

999

1000